屌你咁撚無聊既片都有8百萬人睇過

笑撚死

仲有冇其他無聊片睇下